咩十大危險玩具同攞你命三千有咩分別

我攞張摺櫈，你班仆街啲玩具即刻收皮啦

嘩！把刀切得開西瓜呀！